保險佬勿入

今時今日保業界真係多咗好多精英
其實見到呢班垃圾真係好撚嘔心
日撚日係度呻淫呢份工有幾撚好 幾撚搵到
今日買撈 聽日買車 瘋狂係度show off
仲曲線話太遲去認識呢個行業
又話咩幫到人係呢份工既推動力

最後真係想同你地班友講句
唔好以為著咗套老西就當自己係尊業人士啦
著咗龍袍都唔似太子就係呢班人

無人憎保險佬